想問點解唔係”Right the wrong, free Hong Kong”?

Right the wrong stand with Hong Kong 冇咁順口喎

Free hong kong 係 democracy now, 驚撞？

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!